＿ ＿ ＿：＿ ＿ ＿ ＿， ＿ ＿ ＿ ＿！

六一二：政總野餐，不見不散！

你老母 阻鳩住晒 我要返工